有冇人知薄荷朱古力豆邊度仲有賣？

好撚想食

好多舊式士多都有

難食左好多

有陣怪味

你幾耐冇出街

卓悅都有

用嚟掟人

阿波羅

福記

每次食都會挑戰完整地咬淨入面粒米出黎

返學個時係櫃筒食
試過幾次唔小心倒瀉晒落地

小食部

中學回憶